華融公司原董事長賴小民家裡搜出3吨現金，小區100位情婦

腎好

100個咁忙?

幾多張100蚊紙先重1噸
定條撚樣全部1蚊銀炸

你下面樓D圖真係全部都係100蚊

回血

權鬥失敗回血劍者
搜埋雜種屋企囉,萬零蚊人工供到個女去美國讀書

時間管理大師

名牌手表幾十塊，賓利車、奔馳車、阿爾法車，都係百萬嘅豪車

瑞士銀行：100位大陸官存款合計78000億

中共又成功割高級韭菜啦

放咁撚多錢係屋企真係火燭都唔肯走

屌啦媽佢根本係自己印啦
所以中國搞咁多電子貨幣就係知貪官識自己印貨幣

唔用支付寶存款
要公安數幾噸現金為國家添煩添亂

做咩唔放黃金放現金咁ON9

屌你老母咩你個
估係連登仔咁撚無聊擺一蚊銀係屋企

你買金咪會有紀錄

Breaking bad

多到廢事整壞數錢機，用磅去磅就算

日日食到飽啦咁多女

蟈家唔夠錢 話你有 3000個後宮你都要認罪了

佢個名都好攪笑

名車冇恒馳？咁太失敗啦

所以駱惠寧話自己喺外國無資產，因為全部放喺中國

回算劍

封塵

因為都係党嘅，佢只係暫時替党保管。

任志強「我只係個拿著倉庫鑰匙嘅小丫鬟」

賭錢用間尺去數，好似驚天大賊王咁

好on9既講法
好地地話數億現金個個都明
知道可以買好多午餐肉
邊有人用體積做金錢單位

咩叫兩個多億 應該係兩億多

重量啊 本身以為係黃金

同埋果幾張圖我FEEL唔到咩叫3噸

冇人講100位情婦
唔知有幾多仔女呢

共產黨無官不貪，香港果幾件亦然

又炒家回血
傻西 有西拿拿林走了

美元
我好想攞返一舊

唔放係夾萬咁攪笑

佢哋太多錢用唔曬先擺係屋企
唔好話可以走資，外國先最唔安全。不嬲都係中共負責放料出去比外國秘密拉人，再沒收資產。中共可以震懾貪官，話比佢哋知出咗去都未必安全，外國政府又可以收錢。所以你會發現一傾唔掂數就會有中共官員海外資產流出，之後又不了了知繼續跪人民幣。

咁多現金又唔可以大量咁洗又唔入得落戶口
其實可以點

點解無影 100 個情婦

叫100隻雞

你會唔會放散銀攞夾萬度

alphard都算名車

人仔都而家最大面額仲係一舊水真係玩死人

噸⭕️
吨❌

點解唔用地下錢莊運去香港, 再去瑞士?

夾萬都冇用啦
3噸既要一間房咁大既夾萬先得
BTW大陸要查你放去邊都冇分別

津巴布偉真係用金錢重量做單位來交易

又回血，可以拎去買大豆
用香港換美金

大陸不嬲次次有貪污畀人周到
d錢都係全部收埋喺屋企
黑錢無位入銀行 又買唔到金
通常搵中介幫手洗錢 直接現金買嘢

又搶錢喇

今日先識有錢人喺用重量嚟量度自己嘅財富。

人地靠毒品生意白手起家
佢靠貪

想睇100名情婦個樣

擺屋企既應該十分一掛。
以前鄉下個班擺到爛發霉都駛唔切。

提番咁多位 拉果時係上年 E幾日係認罪

賴小民拋棄了發妻，喺香港隱婚，對方仲生咗雙胞胎。
佢喺廣東珠海開發房產項目，送100 套房畀前妻同情婦。

你睇佢d RR 賓利車擺曬係到封塵就知
佢已經覺得幾百萬都係散紙

Alphard都算豪車？

換咪有

富貴迫人咩

你錯啦

津巴布偉成個國家晚人都係用重量去睇錢

房本身就係夾萬

3噸垃圾

DLLM 老共最多呢D貪官、黨員

佢准備出發去游泳個陣 , 睇見五位面色冷峻嘅男人走入自己寫字樓陣，佢就知，佢嘅國王生活結束咗。佢冇反抗，臉色都冇變 , 佢扭頭對喺衛生間洗漱嘅秘書 Eva 話「我有事唔得去游泳」。

賴小民走出大廳，進入呢輛黑色嘅 SUV 離去。仲有兩位沉默嘅壯漢留下嚟，請賴嘅秘書配合交出房間所有鎖匙同密碼。又進嚟兩個男人開始攝像 , 房門前又陸續開進幾輛大 SUV

買咁多個夾萬就冇意思，索性一間房係夾萬

留返啲錢喺度先可以買返條命
如果唔係就變成貪腐情節特別嚴重判死刑

價錢唔係豪車，但個個富豪都有架

Timing唔岩

見識少，改裝可以過兩球

佢嘅意思可能指現金會貶值

3噸現金係咩玩法
啲100蚊紙要總值幾多先有3噸

夾萬邊夠位擺呀

竟然冇限量款法拉利同埋林寶

話唔定全部都一個樣 日日去翻牌都唔知翻咗邊個

咁老仲得咩

驚買到假黃金

大陸d貪官唔敢放錢係銀行，個個都將屋企放滿現金

呢啲睇條女嘅演技㗎嘛 唔通真係因為條撚先去做人情婦咩

可能人地買送車都已經係benny

津巴布韋 委內瑞拉個d應該係

老老豆豆
放得好明顯

咁多錢唔搞個地下密室收埋

啲仔多到可以參加馬拉松

電子貨幣係要黎監控同埋無限內循環
打貪係權鬥既籍口，你明唔明

據講一張100蚊人仔重1.15g
1kg=1000g/1.15g=869張*100蚊=86,900.00
3ton=3000kg*86,900.00=260,700,000.00
都係兩億幾啫

Alphard應該車情婦用
一次過車7件 方便

比情婦帶落香港買樓買保險

現金用重量上報少幾多邊個知

養咁多女純粹心理上覺得威
身體得一個
年紀又咁大
好可能搞一個兩分鐘就派報紙
點解會羨慕

咁你又明唔明原文只係懷疑條友係自己印呀, 唔好識少少就衝出黎柒啦好麻

問題呢個係人民幣
你講完3噸我都唔會明到底有幾多

黑錢入唔到銀行，買車買樓全部full pay cash

100隻雞姐
得你一個客咩

咁少 全國一人一蚊都無了

5000人民幣

乜單位

唔信銀行
識玩

100條女 綠帽創記錄

妳都好叻

好想一把火燒晒佢

買命錢留2億
匯去世界各地既錢20億

毛主席都過百喇，不過以前唔係叫情婦，叫女同志

呢鋪真係賴屎民

支那幣同癈紙一樣計法

割韭菜

corolla改咗都可以好貴添

有張床都冇用啦
咁老邊度得呀

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

噸呀

其實我覺得去到咁嘅地步都只係LV.99 韭菜 貪咁多都無意思 你無權都係比人共產

回收廢紙
又唔係美金，廢紙中共要幾多有幾多啦

袁爸爸講過話班貪官會買別墅返嚟放滿現金

好燃富有

唔信有咁多情婦，可能落街賣菜個阿姐都計埋入去

睇來收埋10000億美金係外國係真既

人地貪到幾億既人仲要你教點收埋

一張1.5克，神算子出動啦

100位情婦
真係土皇帝

仲要同一區當皇帝後宮，其實個100個女人知唔知道

賺到都被人屈係貪

回血劍

美元入袋

樓主pin呢個啦

打番正體字

100多個情婦，10幾個私生子同佢冇關系（驗DNA），佢只係代持（類似密春雷代持董卿同孫力軍嘅仔，黃有龍代持趙薇同深圳許宗衡嘅細路，周小平幫助孟建柱代持王芳），名義上嘅接盤俠。100個（上級嘅）情婦放喺一個小區里統一管理。

收菜

呢條友係吞政府資產

多到數唔哂啊

最快緊用總重量除每張重量啦

哇，一舊舊生豬肉砌入個櫃度

現金用吨來計係一個咩概念

回血劍！

晚晚點燈

羨慕 妒忌 恨

支那不出奇

見到呢單新聞入面有提賴小民

【中美夾擊火燒後欄】
塞班島「賭王」男友困局
吳佩慈三按豪宅撲水
| 2020-08-15 | 壹週刊

//紀曉波與賴小民甚有淵源。

華融國際前董事長賴小民，曾任職中國人民銀行及中國銀監會，2018年被中紀委審查，家中搜出三噸總值2.7億人民幣的外幣現鈔，更爆出在香港有二奶及私生子，官媒甚至指他有100個情婦。

他在香港上市公司前身是天行國際的華融金控（993），由紀曉波公司於2011年入股，佔天行國際兩成半，同時紀曉波任CEO。//

地下錢莊運錢數目好有限，太張揚同自殺無分別

利申：後生做過許氏

大陸 Alphard 標價 70 萬, 另外要私底下比 30 萬個 Sales 先有車 ...

777晚年係咪都要咁
無銀行做佢生意又唔敢放入崑人銀行

十噸都冇用 rmb
死蠢

D女分分大把契家佬 果仔女未必係佢

貪番黎不嬲唔可以擺銀行

噸

咁既規模你估中共真係唔知咩 分分鐘係官場原因多過貪污原因先拉佢落馬

其實大陸啲高官係咪真係咁on9
個個都擺cash喺屋企

黃金比現代韋爵/多隆落左格
剩係申報現金

逐D運

嘩

打貪

你究竟知唔知地下錢莊點運作

你講既螞蟻搬家只係最on9既行家先會做

德政
掃多啲貪官回血
但唔漏咗賄賂佢哋嘅有錢人
記得充公埋海外資產

又益左共狗政府

貧窮限制咗你既想像

支那語不意外

呢到一疊=幾多數左右

點會唔知？邊會咁純情？
有時要開party，有時又要招呼狗官

又出回血劍

3吨 市值幾多左右

全部充公

土皇帝

真正藏富於民
有需要就抄家收歸国有

呢啲係響表面可能1-2%渣
實際更多係留咗響海外

華融嚮香港咁多野攪
呢條友仔起碼吞成千億
夾埋幾個莊嚮香港炒股
華融全部賬面投資都大蝕

掛名係佢咋
真係佢既可能十個八個，其餘都係啲高官，一出事就屈佢認，乾手淨腳

GTA Warehouse

上面一舊錢好似1000張

account被凍結乜柒都無
仲有個流水都係問題

ATM限額每人每年十萬

多就要人頭，但係近幾年好難買人頭

只係洗錢，全部已經對衝晒
洗泥碼咁

噸原來係貨幣單位
長知識了

味係你估個個都係澳洲果條賭徒咩
拖成班女要人四腳散步

質量, D錢斷斤計
津巴布韋化

諗起抄鰲拜家

D黃金生鏽㗎嘛

吨你老母

噸啊

德勤走得快

以為3噸黃金

好似講緊 National Geographic D 獅子咁

真正多人運動

公報得嘅係3噸!

擺cash響支那銀行先最on9

吓
慳定流
Cls 貴圈真亂喎

你激發左我好奇心
岩岩search 左趙薇啲野
有篇文講到佢做既野勁仆街

但俾我睇到大陸原來有個壹基金係支持藏獨
用慈善既名義資助反華既勢力
又係唔知慳定流
因為個壹基金係大陸明星開既
冇諗過大陸都會有唔奶共既明星

唔知使唔使翻牌子

中共電子貨幣下的一堆廢紙

唔收割邊有錢買糧食同打仗

明面查到係呢d，你預實際係幾十倍，正確做法都係外地行賄，係大陸益返你，個仔係外國要買車買樓買女就叫人去找數

就算你香港人係大陸中銀轉錢去香港中銀都煩到你唔信，我試過轉50萬人仔，戶口同一個名，要拎張資金來源證明，你合曬格都有撚排攪，同埋要預左之後個戶口再轉錢煩過西

3吨又唔係好多
你話係金條3吨就話遮

點解咁on9 買晒撈 rm 名畫 藝術品之類有價有市既野咪點擺都得 啲錶去到外國話咁易轉到手

時間管理大師？定係事敗後被更高級既高官塞D女比你啊？

啞巴吃黃蓮

好似南美啲毒梟

不過人哋揸美金

好多

但最大面額一千就要面對極大假鈔風險，6億人月入不足一千。所以佢地索性搞電子貨幣DCEP

100個真忙🤭

唔知啲肝有冇香港製造

夾萬更係放美金啦

一百個情婦，好想知玩嗰陣有冇扮宮鬥劇起妃嬪名號姣逼皇貴妃、白虎貴妃、淫娃妃、美妓嬪、賤奴貴人咁有錢就晚晚叫唔同雞啦，幫人養便宜仔咁傻豬一百個情婦，有一百種舉報方法

如果強國出1000蚊紙
應該都係班畀貪官拎去換走而家擺喺屋企啲100蚊紙
慳多啲位然後又可以貪多啲錢

啲情婦點分好

一火燭咪仆街

情婦相 就無

屌

錢入唔到銀行同廢紙冇分別

Cash is king and king is heavy
之前睇過套劇講啲大盜點去銀行打劫，佢地首選唔會係銀紙，因為比起啲金銀珠寶，銀紙又重又唔抵。
而Cash is King係因為銀紙好難追蹤到幾時用都冇人知，又易甩到身。啲金銀珠寶一定要轉手再轉手先俾人食幾水先叫安全。

其實對支那政府黎講 搜到人民幣同搜到廢紙冇分別 完全冇回血作用

啲錢一日係支那一日都唔係你既 枱底條大數肯定已經出咗國 啲村官都貪一億 佢點會得兩億幾

其中一個係許晴
演過任盈盈 不過已經5張

好腎！

一間地下錢莊一星期都做到5萬百數

其實大數佢已用上市公司將國有資產搬左黎香港
所以上圖先幾億 散紙黎

1頓 1000kg
1000*100=100000克
一張人民幣重1.15克
3頓都係26萬左右
如果係美金？
一張1克 當30萬美金
一架車都百幾萬 3頓應該假數

唔止咁少，上環是但一間一日都唔止5mil呢個數，唔係點交租出糧

不過當中八成幾係靠平衡，姐係匯上同匯落互相抵銷。得一成幾係要同有資格合法匯走既人買quota匯走

有人計過，2 噸現金

應該係4.3個cbm

所以支那咪力推電子貨幣

認真一問，全部人民幣號碼加埋有幾多張或者幾重？

搵多幾個，咁咪國家發大財

支那最大面額好似100蚊

咁應該轉 bit coin

唔撚係呀，d 一叠叠 100美元係咪假

我屋企d散銀就係咁放

都話呢d係散紙先放住，大錢已轉走瑞士美國啦

聽袁爸爸講呢啲擺現金係屋企已經係最低級既貪官唔入流

100位情婦係咪吹大左,3日一個都要屌足一年

1張100蚊人仔1.15克計埋係2.6億啫

唔會咁蠢呀？
三噸？

枱底有1000億美俾中共扣咗

應該係恒馳未岀就比人拉左

其實我覺得 中美未開戰前

中共貪官 真係將錢放係美國

中美開戰之後, D貪官 先將錢轉番來中國, 防止被美國凍結

澳洲邊個賭徒 ??

呢D 貪官 真係唔識玩

如果係我, 我一定包 十件八年 大波烏克蘭妹/ 俄妹

晚晚屌到精盡人亡

大陸貪官 品味真係好差

如果係我, 我一定包 俄妹/ 烏克蘭妹

點解會儲人民幣?
點用呀?

其實唔一定係咁，經濟野來，佢地唔識；以前真係傳聞過清官都印來派

呢把回血劍 都唔夠回

in 鎂 we trust

咁小人like

留明

好勁

情婦

有個情婦係銅鑼灣開過工
我識

情婦技術好好

有個情婦36D 23 35
技術一流

情婦既身體，令人回味
估唔到淪落到銅鑼灣開工500蚊一Q

屌到死都有啦痴線

100個點頂
J都斷

係游艇101 p 真係諗起都爽

好撚正呀屌你老母，拿，黎香港掃貨就係呢d 仆街

好似av 情節，101 大派對

係呀
比官二代比人制裁來晒香港
廣東道又排長龍
又話經濟差點會咁

大陸閪最大面額係一百元，正一傻閪

班情婦又來左廣東道掃貨

外匯

正

It's about sending a message.

割韭菜定打貪啊

好多美金

3頓都係26萬左右

我叫你數學小神童之前俾機會你計多次。
你自己睇下個小數點喺邊個位。

有錢人個車牌咁柒？大陸最興換個超靚888車牌

扮低調

廢老：加水先

多人遊戲

一個月儲10000
一年就有1M

難怪大陸人寫志願係做貪官，咁樣我都好羨慕

78 000 000 000 000？

無錯

其實年中都有唔少貪官死於獄中
官場生態係搵命博

$78000000000000

$78000000000000
可以做到好多野

爽

日日砌

你諗下佢都可以開心到60歲。咁樣都唔錯啦！不過我係佢唔會咁揚又名車又咁多錢收係屋裡面

皇帝式享受

唔會死刑，最多坐監7年佢就會保外就醫，除非佢出賣國家機密。

咁細官住都咁多貪錢，
再睇返網上流傳，由上至下，黎香港買D物業億億聲，不寒而栗

支那最大張都係100蚊紙, 真心慘

識人大陸做貪官
生病死於獄中
做貪官唔易
做官二代最正

證明佢好愛佢個女 自己都冇飯食

成班以為割到菜食其實呢d 只係做樣充公 佢一定仲收埋d 錢係其他地方

好多人幫手

可能由20幾歲玩到老